WIP withholding tax?

想請教下有冇人買開呢隻bond ETF？需唔需要收股息？